web 定 mobile app developer

讀到yr3要搵intern

諗緊黎緊會做 web 定 mobile developer

本身對web html css js php sql 比較多認識/研究
細個都中意自己build website.

讀大學之後讀多左c++, java（java都幾中意）等programming language. 之後有讀下mobile app development, 識左ios android basics.

自問對兩方面都有興趣，甚至最想兩樣都掂。當然因為web經驗多d感覺上有信心d，但又覺得手機app搵多啲錢，就手d。但始終都要揀一邊開始。

求指教

依家web app add to homescreen就成個apps咁, 而且JavaScript 可以做hybrid app
長遠睇好似Web好啲

利申 front end新手，完全唔識apps

中你老母

一定要精通javascript

做緊ios developer
有冇freelance做下
利申唔夠兩年，第一份得10k

緊係web
hybrid可以寫埋app
又開始興web browser扮app
寫web練熟responsive

中先係正字，好似係

咁又係，js太強大。
我見好多請mobile developer都要求熟Web既野
但好多framework要學

基本上jQuery+AngularJS+React應該夠用

短期就係
長遠唔係幾好做 太多新野 學唔切

而家出黎做野 就算學得多
出黎做野都係用個 一兩種lang做野多
所以熟邊種 就向個種lang專d
學埋個d lib

個人覺得都係web
maintain緊MyTAG嘅
希望可以同 志在Web/App嘅巴絲一齊做啲嘢（無論好似mytag咁嘅非牟利公益項目或者其它ideas都好）

連登好似無PM？有興趣就去返mytag email我啦
btw. 極度希望有frontend巴絲打
依家PHP backend, js, C#同java嘅巴打都有了

係 國語都通

有興趣一齊整啲嘢嘅話 歡迎上mytag email

依家幾錢個月？

請緊 Unity 人
但 iOS 都有需要
Tg 我丫 unitivity

唔好意思即係邊個 mytag ?

我有樣野想問下大家it人
依家我諗住搵人搞隻livestreaming 既app 即係依家好興果d 直播app
咁傳統直播app 我知佢地係要用livestreaming server 推流拉流咁做
server 流量極大 所以要好高昂既費用租server
但係我發現依家有種叫webrtc 既技術 可以p2p 咁做直播 唔需要live streaming server 只係要一個signaling server 就得 如果係work既 咁租server 既成本就直線下降 唔需要有龐大資金都做得到
所以想問下大家呢個技術係咪可行，如果可行 你地都可以自己整，我只係想香港有一個屬於我地香港人既直播平台，因為最近台灣果個直播app 17 賣左比新加玻公司之後就想趕走香港區既用戶 因為香港用戶好小人會課金送禮物果d 但又佔用左佢唔小既server 流量。但係其他華人既直播app 9成9都係支那出 完全唔岩香港人玩，而periscope 又有d 幣病 就係開gps 會show 你exactly 既位置但係你唔用gps 又好難比人搵到你係香港區 同埋d 留言好快就消失 好唔方便，所以希望搵一個可行既方法係香港營運一隻直播app 比一個屬於香港人既直播平台

有無telegram? 我可以幫下手,

雲海本人？

有啲興趣, 不過都係了解多啲先
telegram

新手想學野

@imckc ()

宜家黎講一定係web
學完web轉番去backend都容易d